
                      "Venom" es una película excelente de acción y de ciencia ficción. La historia está más bien bastante a pesar de un principio un poco largo según mi gusto luego cuando Eddie Brock se hace Venom esto verdaderamente comienza a ser interesante con de sublime escenas de acción, los efectos especiales están conseguidos, los personajes son bastante, encuentro que Territorio de ultramar Tom Hardy juega súper bien son personaje de Eddie Brock y tenía algún pesar de no tener Spider-Man en la película pero después de haber visto a "Venom" soy di afortunadamente que le pusieron no. Una súper caméo del gran Stan Lee y un post genérico que dijeron seguramente bastante si hay una continuación.
        
            